（放心無圖）有冇辦法可以清理到廚房啲曱甴仔

一到夜晚啲曱甴就出晒嚟，佢又唔係好大隻嗰啲
細細隻，最大隻嗰啲都係得手指尾指甲咁大，但係數量好多，有冇辦法幫佢地嚟個冚家富貴

燒左間屋

真係無圖

唔使用劍架

有冇甲由放大圖😂

高清大圖呢?

之前用過曱甴屋但係效果好似冇乜用

買d殺蟲炸彈，搵日屋企冇人一間房一個咁炸。

啱啱打死左幾隻

我屌你咩

好明白你既感受 我屋企都係咁
等高手出招教路

😂

我剩係得廚房個位有，啲廚具係咪要搬晒出嚟先

以前成間屋都有 唔止廚房 仲要唔驚人
鹽蛇係你最好既朋友
一條鹽蛇救全家

我怕曱甴唔怕四腳蛇，我老媽子怕四腳蛇唔怕曱甴
所以兩樣都係奶野

上淘寶買 拜耳曱甴藥
我試過係垃圾房試用，死到成地都係，心爽得很

屋企冇人放一次炸彈先
之後再係廚房可疑位置倒漂白水 (唔駛稀釋)
再加藥餌 (我試過貼9個係廚房)
之後最好加埋四腳蛇

樣衰冇罪架 做乜歧視？
正如我都冇歧視你啦

但係買d小強藥係冇撚用 殺極仲有
小強唔驚人 訓訓下教 爬上你隻手度 屌
鹽蛇 會驚人 一開燈就走佬/唔郁
唔會同你有身體接觸

毒性會唔會好強，因為始終都係廚房怕怕地

Show Blocked User - 撩胎蒲

之前網上面睇咗個方法，黑啤加洗潔精，成罐放喺廚房角落頭，但係我試過都是冇乜用

之前都有，封哂渠口位就冇事了

唔會......，你淘寶睇啦
總之好撚正